狗鐵停駛係唔係伏？

狗鐵明明未有人就停駛，想營造一個你地班人搞亂民生影響生活既假象

如果而家去搞港鐵，新聞唔講前因後果咪會話係你地搞亂民生影響生活

係唔係狗鐵苦肉計？

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋